我法國youtube comment唔可以用支那兩個字

一有支那就del comment
試左幾鑊
應該係留20秒倒就del
唔係人手係直頭filter左

有無手足幫下手試下

枝那
支 那
支哪
吱哪

試試佢

小支支

分開得
我有個test comment留左7分鐘 一加支那20秒無左

貴支
桂枝
btw 明明支那係侮辱中華民國 唔明點解中華人民共和國人會對號入座

之前明明得
搞埋晒d禁字
google含撚到雪雪聲

支那
支 那
枝 哪
GNA
Chi-na

🇨🇳支🇨🇳那🇨🇳

試咗，即DEL

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

Chi-na

真係戇鳩
玩youtube都要好似微博咁避敏感字
google真折墮

無試過

Google係咁架喇

韭菜

一係學我個名咁“芝麻”囉

芝麻

其實唔係 我見youtube 個留言區多左個咩 <<留言時請尊重別人>> 應該係nigger 呢啲都會del

唔係用咩字代嘅問題
係點解唔用得
孫中山講支那人皆廢物也 唯吾獨豪又要del?

所以變相我地要更努力report中國人comment
成日帶有侮辱性字眼

唔畀人講支那係唔會令人停止攻擊嫁on9 google

我之後再試咗
Nigga
黑鬼
之後都再被DEL咗
似乎係YT嘅Policy 將支那當成一個『仇恨言論』嘅用語來看待

Why not just ChiNa? or Chi-na?

Youtube nigger faggot 都出到，支那竟然唔比出？

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎